鼻敏感問題

類固醇噴鼻劑有冇用？

首先瘋狂運動打返好個底
再食藥箱都不如首飾箱 2-3 個月
跟住再食鼻消炎藥

成功KO 5 年鼻敏感

有冇咩牌子推介？

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

有冇人臭炎人士打ha chi有臭味

有冇睇醫生?

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

鼻敏感嚴重幾天
個鼻有腥味